［集思廣益］距離9月29號仲有11日 一齊諗口號宣傳全球反共集會

海外文宣方面(twitter)好似出咗圖都唔多人理我地
係我杞人憂天定宣傳真係未夠

今個weekend嘅屯門光復 元朗靜坐 和你suck等等
雖然感覺上活動都比較散
希望各位幫手諗吓有關全球反共嘅口號
俾各位手足遊行集會嘅時候嗌

另外我覺得下星期要開行個turbo搞國歌晚會
順手宣傳929反共集會
盡量爭取國際報導

其實我地唔需要浪費時間去馬場/藍絲集會踩場(但我當然唔會阻止去嘅人)
準備好929全球反華集會先係當務之急
各位手足國事為重啊

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

本地要文宣嘅話應該幾日內可以準備好
但我地有需要喺遊行借助外媒去宣傳

Fight for freedom就例牌架喇
仲有啲咩好嘅口號？